英國 澳洲 加拿大邊到留學好啲

想去海外留學但筆直有限 邊到環境會好啲 同埋一年大約要幾錢到 有冇咩留學中介唔貴又有保障推薦下

推

讀咩先

筆直幾多先

30內一年

30內去邊都要過窮能生活